最低retina 解像度，勁cpu notebook, 求推介

window osx 不限
請指教

Lenovo P52

aero 15x

我唔使勁display... thanks

macbook pro